香港人唔好放棄！記住我們只示範一次，頂住！

條路只會愈黎愈難行，但係我地真係冇得再輸！
有幸同你地一齊經歷
此生無悔

光復香港，時代革命。

＂May freedom be with us ＂